Описание файлов репозитория:

	- "Face recognition.ipynb". Это  ноутбук, в котором реализован процесс построения модели от формирования датасета, до проверки качества на тестовых данных. Чтобы проверить его работоспособность, не забудте скачать датасет в ту же папку, что и данный ноутбук.
	
	- "face_classification_model.pth". Это сохраненные параметры обученной модели, которые используются при вызове скрипта обработки папки.
	
	- "processing.py". Скрипт для обработки папки с картинками и получения классов картинок в формате json.
	
	- "Maximum subarray.ipynb". Ноутбук, в котором реализован алгоритм поиска непрерывного подмассива в массиве чисел с максимальной суммой.
	
	- "requirements.txt". Файл, в котором содержатся версии библиотек, использованных в задании построения нейросети.
	
Инструкция по работе со скриптом "processing.py".

1. Подготовьте данные картинок. В pytorch папки с изображениями должны иметь определенную структуру. Поэтому в обрабатываемую папку должна быть вложена как минимум одна папка с изображениями.

2. Скачате скрипт "processing.py" и сохраненную модель "face_classification_model.pth" в одну папку.

3. Запустите скрипт с помощью команды:
	``` 
	python processing.py <путь к папке с изображениями>	
	
	```
	Обратите внимание, что в пути к папке должен использоваться '/'.
